北角站有班死廢老係出閘位一字排開捉人跳閘

一字排開咪可以打佢靶

影低放上篤灰網 話係通緝犯

影相貼上黎啦

報佢料啦 非法集結

非法集結 破壞社會安寧

影低佢啦 無圖講乜

篤灰
非乘客員工站內逗留集結
違反禁制令

10 條熱線

非法集結 止暴制亂

打999
訓
非法集結啦

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

琴日個10條熱線咁快就可以用

違反禁制令

公然違法

快啲同黃衫講 有人違反禁制令

d員工點解唔報警

廢老 非法集會

唔出奇，左仔大區

影相，whatsapp報非法集結
大頭，仔搵老竇

影相 有人組人縺支持廢青

有冇相

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

唔好篤灰，佢地協助義士跳閘

圖呢

屈佢地叫口號

屌，相都無張

影相報非法集結
再老豆搵仔!

popo hot line

拍卡先跳，令佢地輕機

有無圖？聽講佢地今日出黎平反六四，唔好督灰

止暴制亂

影相篤灰啦

咁撚無聊？

免費打工？咁犯賤？

大家記得有10條熱線

影咗相未

影相 然後send去警狗 whatsapp

相呢屌

其實人地唔比錢
佢地有咩損失
平日又呃呃騙騙今日又咁正義

港鐵附例28B

任何人不得在鐵路處所的任何部分內攀上、攀越或跳上、跳過任何牆壁、欄柵、欄障、旋轉閘或柱子。

要捐過去或者碌入去

我懷疑佢地破壞站內設施

不如我地約埋一齊係佢地面前跳

洗唔洗叫定黑白車
我驚佢地企多兩企好似昇天南咁中風爆血管乜乜77

點晒佢地相
報黑警個WhatsApp
違反禁制令同有意圖非法集結

影張相
send去老豆搵仔
再send去警犬whatsapp話有銀髮要光復北角站

福建人

有冇相，等我打熱線先

佢地真係冇野做架喎

咪由佢企下先

非法集結，可報料？

相呢

由佢哋企全日，捉唔到就洩氣㗎啦

相呢你老味

915去完英領去民陣遊行！升級玩國際戰線！
我哋升級玩國際戰線！繼續遍地開花！每個星期去唔同領事館，舉唔同國旗！

俾錢出入閘順勢撞鳩佢, 人多有碰撞少不免, 合情合理合法

拿 跳出去再即刻跳返入去 再指住班 傻西
"屌 入閘捉我呀 on9 "

拍卡花式跳閘

點解藍絲可以咁得閒

唔見有廢佬喎樓主

你話，支野咁"濫"，日日俾幾萬人攪過，唔係重要我掂佢呀?
咁我咪跳過佢囉

報狗有黑衫人集結算啦

係支持暴徒

吃地溝油的命 操中南海的心

港鐵唔係有禁制令唔俾人聚集

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

篤灰 非法集結

話明黨鐵

咁撚on9? 打柒佢

話佢地視覺非禮人地，話佢地阻住個閘機位俾人出入，話佢地俾一次入閘錢是裡面企成日

推

集體好似佢地咁企爆閘口位

洗乜咁麻煩，直接用狗狗篤灰wtsapp通報話有班黑衫人喺地鐵站唔知做乜野，仲好似隱隱約約聽到佢地話搞地鐵站

又好

非法集結

奴性重成咁

跳完即跑

[爭65000簽啦] 連登仔想支爆就同我簽左還債聯署佢！

大家幫推上面呢個petition post

快啲簽爆佢

Whatsapp班狗啦
非法集結

梗係督佢地話睇到佢地身上有野好似想爆閘啦

影大頭

3個人以上可以控告非法集結

要報警話有黃屍想搞不合作運動

熱線

哇 屌你
拉得

輪到佢要守
大家知留守佔領幾咁負累
be water 先有用

等佢地慢慢守

而家仲信popo？

踢閘之後走返入月台佢地會唔會追?

你寫話佢地係黃絲集結 大叫光復香港 時代革命 佢地會做野

鰂魚涌都有兩個廢老企咗好耐

驚就用返入閘買飛出閘跳

打rugby咁撞撚死佢呀

睇佢哋堅持到幾多日
日日嘥時間企喺度捉逃飛

玩rugby既ching有福了 可以練撞人

銅鑼灣 尖沙咀 將軍澳
好多站都有
仲拎住籐條 木尺

廢老都驚？組團屠鳩佢地啦。

又係fake news po

佢地日日都係公園鳩fingfing 架啦

點同呀 公園有凳坐

拍卡,照跳俾佢睇,佢吹你唔漲
捉咪捉囉,罰又罰唔到
最好搞大啲,等啲人覺得係佢地係度搞事

你咪廢老囉，用撚埋啲支那機

單係入地鐵站 當面跳入跳出 點睇?
我無撚坐車喎? 做運動都唔撚得?

影相，篤灰

廢佬 被授權捉人嗎？

大家去公園捉返曬啲捉棋嘅阿伯非法聚賭

禁制令呢屌你老母

非法集結呀喂

彈出彈入,引佢哋都跳閘

傻既
梗係影低話佢跳閘

冇圖9up都過百正皮

玩爛個十條垃圾報料線

challenge accepted

睇下你抓得快定我跑得快

搵人拎棍打佢地

影大頭癡連儂牆

再報差佬

話佢地一排企係度叫口號

其實跳閘想表達d 咩呢？
唔俾十蚊八蚊車費覺得傷到黨鐵呢間地產公司？
地鐵上蓋既商場同樓既管理費，仲有停車場既時租月租，一個單位一個月要交既錢都大過哂啦

之後唔跟佢地跳又俾佢班衝衝子屌和理非無膽
而家到底係邊個想同對方割蓆

你抗爭咪對住個春袋用力揸落去
黨鐵而家擺明係地產公司黎，十蚊八蚊車錢根本係不痛不癢

上星期係某幾個場靜坐搞到d 鋪頭早收工，呢d 鋪頭個sales 一跌就要黨鐵減租，呢d 出手仲有用過你跳一程兩程閘

唔明有咩衝突
跳完再靜坐再跳再遊行都得

咁究竟跳閘係想表達d 咩？
同抗爭有咩關係？

要針對黨鐵梗係全方位咁針
跳閘罷買爆閘做得幾多咪幾多

而家就係同你講黨鐵係一間地產公司
你和平地搞到佢d 鋪頭落閘，佢係會收少左租既
相比跳閘，一來容易失焦，二來仲要冒險俾藍絲點相/打，係安全好多

跳完咪再靜坐 兩樣嘢都無衝突

你如果可以好好咁包裝俾d 無上連燈既人聽點解要跳咪無衝突lor

講真玩魔法爆玻璃仲難睇
一樣無人割喇
跳個閘講到好大件事咁

圖? 純文字討論?

係難睇，但係容易明白個焦點同目的
跳閘個焦點極度模糊

利申︰兩樣都唔buy

笑出黎

不時呼叫口號

宜家仲有冇人跳？

其實如果跳唔到 綠卡啦 或者罷搭算
因為令對手嘥咁多資源嚟捉我地已經達成目標
再落去就真係送俾人捉 冒住俾人拉同屌 過埋自己心理關口先令佢賺少幾蚊
個人覺得可以轉戰下一樣不合作
針對黨鐵就快閃 罷買 抵制廣告商呢啲

如果係跳，班廢老捉撚到再講